如果民間記者會有tvb一半功力 運動已經成功左

望住tvb午間新聞
短短15分鐘
句句夭心夭肺
廢老睇到眼定定 好投入

但民間記者會
尋晚專登開俾阿媽睇
唔夠10分鐘 就走去洗碗

到底民間記者會 想俾咩人睇？
膚淺嘅廢老同師奶？
定係有睇開新聞嘅市民？
定係俾示威者自high?

good question

對

push

如果有人可以將民間記者會剪輯重要句子
好似記者咁

短短地會易睇竹好多

新聞 =\= 記者會

你播政府記者會啊媽都會走左去

言下之意其實要再進一步令記者會變成新聞

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

由頭條新聞開始畀你阿媽睇先囉
由淺入深